set RB好方法

真心用釘膠癡磚頭係地下 啲狗踢都踢唔走
細細舊釘膠都已經好撚實
利申會試 希望多啲人係唔同區都試下

麻煩幫手推下👇🏻

土瓜灣絕對需要set rb 11-13

推

入去推